做得陰質野多現眼報

唔到你唔信，嘻嘻

教院追殺個個係咪你

正評

陸續有來

一不離二

幾時到689同波叔

你全家都好快現眼報